\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Lilas blanches et lilas bleues}
\index[in]{Lilas blanches et lilas bleues}
\index[in]{Meine Sonne will ich fragen}
\index[vw]{Liebeslieder!Lilas blanches et lilas bleues}
\index[vw]{Liebeslieder!Meine Sonne will ich fragen}
\index[vw]{Autoren!olka!Lilas blanches et lilas bleues}
\index[vw]{Autoren!olka!Meine Sonne will ich fragen}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Lilas blanches et lilas bleues}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Meine Sonne will ich fragen}

\begin{tabbing}
1. Meine S\=onne will ich fr\=ag\=en, meine St\=erne, meine N\=acht:\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf C\\
1. Meine Sonne will ich fragen, meine Sterne, meine Nacht:\\

Hat ein Sturm ihn fortgetr\=ag\=en, hat ein Kri\=eg ihn umgebr\=acht?\kill 
\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
Hat ein Sturm ihn fortgetragen, hat ein Krieg ihn umgebracht?\\

Unterm Fl\=iederbaum ver\=lassen, fortge\=weht aus leeren G\=assen, \kill
\>\bf e\>\bf G$^7$\>\bf d\>\bf C\\
Unterm Fliederbaum verlassen, fortgeweht aus leeren Gassen,\\

/: Lilas bl\=anches, l\=ilas bl\=eues, o \= mon c\=\oe ur, o m\=on Die\=u. :/ \kill
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
/: Lilas blanches, lilas bleues, o mon c\oe ur, o mon Dieu. :/ \\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Her gew\=eht von seinen F\=ahrt\=en, unbek\=annt dem M"udes\=ein\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf C\\
2. Her geweht von seinen Fahrten, unbekannt dem M"udesein\\

stand er still vor meinem \=Gart\=en und ich b\=ot ihm ein Glas W\=ein.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
stand er still vor meinem Garten und ich bot ihm ein Glas Wein.\\

Und ich pr\="uft aus jenen T\=agen unterm Fl\=iederbaum die Fr\=agen,\kill 
\>\bf e\>\bf G$^7$\>\bf d\>\bf C\\
Und ich pr"uft aus jenen Tagen unterm Fliederbaum die Fragen,\\

/: lilas bl\=anches, l\=ilas bl\=eues, \= o mon c\=\oe ur, \=o mon Di\=eu. :/\kill 
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
/: lilas blanches, lilas bleues, o mon c\oe ur, o mon Dieu. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Warb ein k\="oniglicher R\=eit\=er durch das sch\="one Perig\=ord.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf C\\
3. Warb ein k"oniglicher Reiter durch das sch"one Perigord.\\

Doch er l"achelte ihm h\=eit\=er, dass er h\=ier sein Herz verl\=or,\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
Doch er l"achelte ihm heiter, dass er hier sein Herz verlor,\\

wollte l\=ieber unterm Fl\=ieder Lautensp\=iel und leichte L\=ieder.\kill
\>\bf e\>\bf G$^7$\>\bf d\>\bf C\\
wollte lieber unterm Flieder Lautenspiel und leichte Lieder.\\

/: Lilas bl\=anches, l\=ilas bl\=eues, \= o mon c\=\oe ur, \=o mon Di\=eu. :/\kill 
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
/: Lilas blanches, lilas bleues, o mon c\oe ur, o mon Dieu. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. And\=ern Tages, beim Erw\=achen t\=at man w\=inken "ubern Z\=aun.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf C\\
4. Andern Tages, beim Erwachen tat man winken "ubern Zaun.\\

Und er h"ort die Burschen l\=ach\=en, Z"ahne w\=ei"s und Augen br\=aun,\kill 
\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
Und er h"ort die Burschen lachen, Z"ahne wei"s und Augen braun,\\

sieht sie schw\=arze Rosse str\="ahlen, Bandel\=ier und Degen w\="ahlen,\kill 
\>\bf e\>\bf G$^7$\>\bf d\>\bf C\\
sieht sie schwarze Rosse str"ahlen, Bandelier und Degen w"ahlen,\\

/: lilas bl\=anches, l\=ilas bl\=eues, \= o mon c\=\oe ur, \=o mon Di\=eu. :/\kill 
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
/: lilas blanches, lilas bleues, o mon c\oe ur, o mon Dieu. :/\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
5. Hat mich z\="ogernd anges\=eh\=en und er str\=ich mir "ubers H\=aar.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf C\\
5. Hat mich z"ogernd angesehen und er strich mir "ubers Haar.\\

Wollte bleiben, wollte g\=eh\=en, nur ein paar W\=ochen, kaum ein J\=ahr,\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf e\>\bf G\\
Wollte bleiben, wollte gehen, nur ein paar Wochen, kaum ein Jahr,\\

wollte k\=ommen mit dem Fl\=ieder, nur im Tr\=aume kehrt er w/=ieder.\kill
\>\bf e\>\bf G$^7$\>\bf d\>\bf C\\
wollte kommen mit dem Flieder, nur im Traume kehrt er wieder.\\

/: Lilas bl\=anches, l\=ilas bl\=eues, \= o mon c\=\oe ur, \=o mon Di\=eu. :/\kill 
\>\bf e\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\\
/: Lilas blanches, lilas bleues, o mon c\oe ur, o mon Dieu. :/\\
\end{tabbing}

\begin{picture}(0,0)
\put(-175,-345){\includegraphics[width=125mm]{./Lieder/Bilder/garten}} 
\end{picture} 

\begin{angaben}{0}
W\&W: olka (Erich Scholz)\\
FA: 153 GB: 172 MO: 132 TS: 396
\end{angaben}
